［突發］長沙灣站閘機！！！

你地邊個仆街教人玩茄汁
出左事啦，食左飛，一開機勁大浸茄汁味

加熱茄汁

部閘機肚餓餵佢食嘢啫

真係肚餓起上嚟咩都做得出
林鄭識做啦

麻煩嗎 ? 要整幾耐

有feel

鏹

唔好茄汁，蝦醬先正

唔小心Hi到啲茄汁落張飛，
咁都唔得呀？

壽司鼓油啦

飲食要均衡

拎包薯條過黎先

正阿，咁要整幾耐？

笑
-
全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無睇喇，見到隻鐵狗叫佢等等就走左

屌你老味，我諗起周星馳餵吳君如格拉底粒綺夢墨食蟹

好快超市禁賣茄汁
金拱門禁拎茄汁

你班仆街
唔該俾第隻味部機選啦
有D鍾意咖哩, 檸檬汁之類家嘛

藏有危險武器

今朝發夢都入左張搽滿左藍色立痴痴液體既單程入去....

希望黨鐵職員拆返出黎唔會變左臭膠味臭膠飛~

push

全民整醬整汁

唔好玩茄汁啦大家

極低成本就搞鳩黨鐵

夠薑禁晒所有醬料同漿糊

大部分機都唔收單程

八達通增值機表示⋯⋯
我
餓
了

餓到咁

好似大陸咁，實名買刀，實名拎茄汁

閘機都要食飯架

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

秦式雞醬

推

閘機入面個員工都要食嘢架

咁到時可能係新鮮打出豆漿

開遮打飛機

驚佢熱氣呀嘛

實名都無用啦
唔通佢拎住d茄汁對得番邊個買

臭到仆街

除咗茄汁廣東人仲有好多好野食架嘛，你話係咪先

入閘餵，定出閘先餵

有爭鮮

可唔可以放啲曱甴蛋入去

天氣乾燥 記得沖蜜糖水

急不及待想玩玩了

屌

啲閘機餓到咁

唔好唔俾閘機食野吖

keep going

出閘先插到卡

蝦醬炒什(閘)

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

目測60%係藍色

2019新型寵物 入閘機

隔住個MOON都覺得臭...

撈砂糖效果更好

辣辣閘機邊個食
我唔食 你要食

屎最正

洗手液點睇

以後無八達通唔洗入閘

熱茄！！！

我準備請閘大大食UHU

黃色UHU膠水又耐乾過AA膠，黏力都幾唔錯
十蚊左右細細枝方便攜帶

閘大大肚餓又唔比餵ketchup
下次餵蜜糖囉

有茄汁其實會點

閘機入面個員工倒瀉茄汁

唔係有隻臭罐頭既咩

請注意 入閘後及車廂內嚴禁飲食
不過出閘機可以飲食

都會票好快出事
唔割

屌我今日都聞到

心痛林鄭

閘機表示：好味

哎呀Sorry 褲袋包茄汁爆咗

最好食卡

部機肚餓

蝦醬成本太高
茄汁有M記無限提供 仲要獨立包裝

閘大大有嘢食

都會票用家

唔割, 最多拎張卡去洗

Part time做閘機
入面又熱又焗
請佢地食下嘢啦

射篤精落去

我餵糖漿先

大家千萬唔好學呀, 狗鐵無咩後倫備零件嫁啦

我都feel到我好快出事
已經諗緊點係客服發癲叫佢比張全新40 程既飛比番我

蠔油?

臭雞蛋

閘機都有靈性架想食薯條
唔準你地笑9佢

好味

維尼鐘意食蜜糖

打丁

加d李X記醬汁仲正

熱香餅糖醬

大家睇路小心啦，唔想手足畀人拉

意為樓主被閘機顏射

腐乳表示佢都想出人頭地

用麥芽糖好味啲喎

部機肚餓姐

閘機入面個員工食下野者

茄汁燴車飛

咁搞應該搞死哂都會票

查證係地捫茄汁，涉及美國勢力

好撚貴

張飛平架 豉油會跌到周圍都係 茄汁杰啲容易操控

點亞古獸隻甜酸醬
夠晒甜同黐笠笠

買麥樂雞啦 大把醬揀

屌，薯條都無條

泰式雞醬點睇？

出閘先餵

仲有好多
煉奶, 沙律醬, 蜜糖, nutella, 辣椒醬, 花生醬, 芝麻醬, 蛋黃醬, 果占
所有口味, 應有盡有

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

閘機算係閘內定閘外

唔知道扶手電梯鐘唔鍾意食汁汁呢

好擔心第時買燒肉唔肯比埋芥末醬

射落海都唔益黨鐵~!

係扶手電碌左一pack雞蛋落去都有排搞

閘機話想試下Vegemite

唔好玩咁大，一陣唔知發生咩事

閘機食太多茄汁肚痛, 林奠係咪又要出動

其實跳閘節省車費又少但風險又高

應該玩茄汁卡

換機換撚死佢，又要請foodpanda 守閘

開支大幅上升

呢啲係咪叫做實驗成功呀

糖水係咪無色無咁易比人影到

千祈唔好咁做

唔好搞扶手電梯呀
公公婆婆血壓高 又心臟病
行唔到樓梯架

yes

鹽水都得

為左保障閘機as消費者既權益，我地應該推出其他唔同口味

屌全城中出閘機
一打開嗰閘好似中出完流白汁出嚟咁

出事叫佢回水囉

博俾人拉?

閘大大食唔食蜜糖架??

有升降機呢樣野
啲老人家老花眼, 其實佢地搭扶手梯都好驚

點jack

蕃／ 咖／ 大／
茄— 喱— 便—
味＼ 味＼ 味＼

正確示範

諗起都覺得臭

最憎茄汁，不如點jack?

畫面又靚

唔勇跳閘
又要搭黨鐵嘅手足
有任務喇

隔咗咁耐 打開可能有蝌蚪

千祈唔好學

八膠漿?

下次打埋隻蛋落去整蕃茄炒蛋

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足幫我手一齊推一齊俾下意見

溝埋一齊食

計臭，應該雞蛋都唔差？

hungryyyyy

指紋呀

坦白講 部機唔會壞 用係繼續用到
不過係打搞到下家用都會票出閘嘅乘客
做staff嘅都係拆啲parts出嚟搵清潔抹

膠水放卡底仲仆街

大家樂好多

巴打識啲野

張卡大把指紋

最好係搵清潔抹啦

OP~~!!!

九龍塘增值機都出事
錢都入唔到

會唔會有日

越南魚露個隻味唔係個個頂得順

溝埋做瀨尿牛丸啦不過重本左d

你又知道係茄汁？會唔會係red object咋？

落蠔油

透明膠水最難捉

入閘都無得插卡

入閘依家do卡
出閘先插卡

等睇昆蟲學家放生螞蟻小強

M記拎茄汁實名登記

售票機都會肚餓

英泥溝少少水得唔得

閘機呀閘機
肚餓同媽媽講嘛
您咁樣我心痛架

壞左既雞蛋

一定係出

好快無入票閘機了
開放得1,2部畀無8達通人士用

剩返堆八達通機點算買唔到票點返工

每次都係用都會票嘅乘客因為嘅汁料jam飛再call staff落黎搞。

舊機唔清楚，但新機啲汁基本上都唔會入到部件入面，最主要都係個滾輪食哂。

簡單到只要拆開舊讀頭抹一抹就搞掂，唔搵清潔嘅啲黃衫自己用酒精紙都搞得掂。

玩屎

放大閘蟹

真
大家唔好淨係掛住慰勞閘大大

爭鮮成日比好多包鼓油wasabi 用唔晒
點算好？

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Btw 今朝有藍狗攞幾個袋走 唔知做乜

一倒出黎咁大陣味 係人都知啦

想問wasabi食唔食？今日食爭鮮攞多咗

叫曬啲極肚餓嘅前線小朋友過長沙灣開餐

正

閘大大不懂消化

721831

近排鍾意食藍芝士

閘大大原來中意識茄汁

唔會jam機入唔到閘咩？

睇黎黨鐵以後
個一個入閘機放一個food panda

加d xo 醬

沙田有幾個閘大大用厚膠紙封埋入票口

強烈要求禁晒所有食品等全港一齊餓死

入唔到咪買過張

益咗黨鐵喎

幾蚊jam 一部機

你地以為玩到港鐵 玩到工人就真

咁點解唔搭埋先jam?

係呀我哋示威都係玩到警察

『不認命 是我們唯一的武器』

推推推

好肚餓

唉下次唔好啦

推 唉呀！

幾時有人痴rfid

Agree, 真係告得入
要有危機意識先好玩

但而家車飛入閘都係拍卡唔洗插

今晚浸一浸咸水先出閘

比足車錢 重要自費請閘大大食野
算係咁

想問美心D醬油係唔係任攞

仲唔快D封站啦?

咁樣其實個闡機出唔出到

有冇諗過zip好薄既blu tack?

放左多陣都壞啦

叻仔

應該無力痴

你訓撚醒未？
工人人工咪又係黨鐵出

屎 精液 推油

個畫面好和諧
100分

唔好用老鼠膠呀！

易帶可加蛋白粉，應該臭到pk

要早晚飲奶先夠營養
香到仆街

[url]【粘鼠板家用老鼠胶水强力粘鼠胶水粘鼠胶桶装老鼠胶500克装】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₴HSKOYnQmXID₴后到👉◇綯℡寳👈[/url]

有冇人試過?

有口水DNA 唔係咁好，雖然好少可為部機去驗

用sushi 魚仔帶？

好肚餓好想要多啲

唔放入口直接疊上去入機
等部機熱熔佢

工人整唔切狗鐵就要受囉咁簡單

新香港人

咁uhu膠水點算

港鐵明明賺到笑，半年之前仲叫外判商裁員，當啲員工係condom，而家終於知道啲員工對一個機構嘅重要性喇

黨鐵：你地都係跳閘啦

加鹽會點

一定係老麥嘅陰謀！
想用閘機整薯條

茄汁有營養

朱古力榛子醬
諗起都好食

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

榴連

仲要透明！想捉都睇唔到！

千祈唔好
玩辣汁蝦醬哇沙b好喇

咪阿

生雞蛋得嗎？

吓...完來係入閘機...!!!
仲以為係薯條機...哈哈...

食咗飛 —> 撞閘

出唔到閘？
依法用八達通拍入閘，等一分鐘出閘

食咗咁多嘢又痾唔出
莫講部機，人都癲啦

食m記食得唔小心啫

做得好呀

加糖？

推。

麥芽糖

食完飯 隨身物品成日都hi到好多醬汁

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咁食法糖尿都黎

好肚餓呀你地唔好迫佢食野啦

榴連蓉

aa膠

用鹽水啦，透明喪加鹽加到溶唔到，saturated solution，多幾個人入部機可能好快結晶

閘機話甜醬都好好味

好明顯冇用過車飛夢遊

其實冇人望師兄唔好心虛就得

入閘餵佢會嘔返出黎俾你

戰術成功

林奠媽媽都可以唔識用八達通，點解小市民唔可以？

糖水

閘大大肚餓吖嘛

茄汁繪閘機

成日都覺得gatsby隻gel好撚臭，送啲俾閘大大用先

其實茄汁冇咩用 抺下就可以用返 但可以短暫停用
不過膠水就唔同啦 如果黐實咗就要成組零件換（就快冇零件換）
利：識朋友做黨鐵，今日好多閘機都要整

做得好叻仔叻女

你地仆街勒
何妖：立即成立茄汁緊急法！

張咁細，邊望到丫
出閘跑走好低風險
入閘買飛點薯條就要留意下

我決定要多d親力親為支持港鐵

唔洗認叻架屌
唔好比任何機會狗認到你

零件成本貴到飛起。

屌仲拍埋片
低調d啦

入面有人架 梗無再比野佢食下啦

好似食極都唔飽咁

保鮮袋袋水，入完閘搭車放入袋
落車咪係袋拎返出黎
0成本好抵玩

係地鐵度開E罐野會唔會犯法

你班仆街！！！

有無隔離d機有得睇無得食係咩感受

各位萬事小心，唔好拍片啦

咁開心請閘大大食野

好驚遲下會出現生命閘卡

生化武器嚟wo

頭先有位巴打又來
但好似有個廢老去報寸

調景嶺站係售票機同入閘位都有food panda睇實

因時制宜 能屈能伸

罷食之前有幾包醬keep咗喺度

收到wind越嚟越多嘢唔夠零件

Baby condom同郷土D師兄姊妹做㗎

呢招真係掂
硬件攪壞哂

都會票污糟左個個都話要張新飛又可以增加職員workload

腐乳

唔怕

閘大大食得太飽

50蚊50蚊咁增，點知唔記得入錢

中銀機都可以咁玩

G

Yes

唔好用鹽水, 夠多嘅話裡面啲金屬電子嘢好快氧化

有大cam㗎

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

[url]
[/url]
簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

死link ?

閘機飼養計劃好撚天才

會唔會好似之前咁cut哂唔比用卡？

到時咪打個靚J 咪有茄汁囉 唔通禁打J咩

咁咪可以餵2次

都會票撚會痴線

增值機有無得餵
用開廢老卡

巴打坐左幾耐

正常銀行卡會有in out record
CCTV 對時間對卡號有幾難搵到

乜都睇唔到

不了

地方的閘機需要您

生雞蛋

用啲膠水揸下手指頭 咁就冇指紋

西多士啲糖膠好味

蛋槳呢？
我想焗pancake

咁萬發腐乳炒通菜好食嘛

你一定要插有用嘅卡嘅

做完話我知，我唔去嗰個站

推呀

ATM 有CCTV

蒙面啦 3個幾月都唔識帶口罩

如果有人餵腐乳咪

逐步整合post！推到有文宣！有提議留言！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not hello object!

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭出post都冇quota

洗唔洗咁重本
免費m記咪算

痴張透明膠紙係手指咪得，同埋各位手足如果玩有色料，記得”之”係背面咁就睇唔到啦！

我年紀大, 跳唔到閘, 我帶行山杖出街嘅!!
每次出入閘, 都用個公仔八達通好大力咁拍, 再好大力咁推個轆棍..

我驚死d好x有正義感嘅大叔撲埋嚟咁話我無拍卡嘛..咪大力d推囉...

如果有師奶唔少心跌左袋鹽落條電梯度會點
唔可以咁唔小心架

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

.

手套?

美心有冇醬拎?

暴徒

入口即溶

。 十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

屌 今日冇番茄醬
落咗啲白膠漿落去